男朋友得一分鐘貨仔搞到我好無癮

男朋友係我學校風頭躉嚟 體育叻讀書又掂外型又好
噚日終於同佢行埋(之前一路都用手)
本身以為佢運動型應該會好掂啦
點知我個身熱都未熱 啱啱先醞釀緊個情緒
佢入去唔夠1分鐘郁咗十幾下(我計住實無錯)就完咗事
佢有say sorry話唔好意思 話佢之前嘅女朋友都係平胸
無我咁好身材(我有b) 太刺激所以先咁快
佢咁讚我我又嬲佢唔落 但唔知之後點算好
我完全無feel

個b幾多歲

性生活唔夾做分手原因會唔會太賤

對唔住

同我一樣18

吹大啲

未試過屌男人唔知原來咁爽

我有b

1分鐘夠啦互射

嬲咗你

你做1，佢做0
咁咪可以插好耐囉

絕對無 我吹水死全家
我都好無助希望你唔好灑鹽

樓主: 呀~你入咗未?
男: 我..唔知呀，好似响大海中心咁

女仔嚟

留IG

我滿足你

最多下次畀你屌返

bb有無試過因為條仔性無能分手

擦槍走火

痴線咩 女仔點射

你屌開嗰啲就係

你屎眼太緊

射卵子

等睇你死全家

其實都想試吓買假鳩插返佢

下 肥哥咁弱..

Sorry 今晚比多次機會我得唔得

你留

我可以有分半鐘

唔制 太嬲

交比我嚟

畀多次機會佢？

唔玩依啲嘢囉

你好變態 死毒撚

好撚機fay

想咗好耐 但唔會啦 真事

邊撚個肥哥啊 男朋友型男

你甩p先返嚟搵我

想試

叫佢生活習慣嗰啲搞搞佢先

臭鴨

呵返🥺🥺

我唔係咁隨便

飛機牙-.-

佢有做開運動

我處女嚟

b cup我係個男仔可以扯唔起

唔好 我得香蕉皮咁硬🙈

無我咁好身材(我有b)

B都好身材

佢都幾撚虛偽 b都講到 d咁既款

雞

你失去咗最好嘅我

你咁純我想

但佢覺得好喎？？？

雪凍咗好啲

我都覺得奇怪！！

試多幾次 係咪都係1分鐘

你又唔可以咁講
始終揸落嘅感受係佢嘅

幾分鐘都唔得啦 唉... 點搞

🖐️

操多佢幾課先啦😏
或者頭砲先幫吓口

b唔係叫揸 係叫搣

屌一次就退貨，港女真係......

你條仆街真係好撚得閒

會唔會每日次數多得濟，所以快左

用口咁dirty

....佢.. 手細掛

未退...... 問吓意見啫

放假

做下d有意義既野

大家都第一次
點樣每日次數多法啊

計住郁幾下？

唞緊

抖夠

因為無feel 所以就搵嘢分吓心

你梗係夠

不是你與他的次數，
是他本人的次數

我唔夠

大家都第一次？？？不過佢無打飛機嘅習慣

收嗲先

唔撚夠呀屌

你撚有b

咁惡做咩

唔係就繼續囉，
呢Ｄ野隨著經驗值提高會升呢㗎，
你也一樣

咪屈啦

珍係唔夠

得你一個認真答我問題你真係好
你持唔持久？🥺🥺🥺

咁點算

你呢條我估唔會有人答你唔持久

鬼叫你窮頂硬上

男人無句真 唉

我磨幾下就射

屌那星9588

Ching80後？ 好耐冇見過人咁講

我想要呢種男朋友

18歲用字用風頭躉，行埋？

恭喜樓主有b

樓主臭雞
起碼生左34個b

爬文啦 話咗18

推
行動post

點解啊

以時限，你認為需要幾多分鐘定為持久？

樓主慾望好大

唔得咩？

" 體育叻讀書又掂外型又好"
夠J

吓你認真？我要求多過一分鐘好過份？

笑點在「B」

的確係
所以先唔飛佢住

射足一分鐘
成杯牛奶咁濟喎

真心求助你居然笑

滴

死gay佬今次仲捉你唔到

幫推

唔該

推上熱門

對唔住 今晚會食左藥先上床

唔好搞我 我想靜靜哋做個小女人

唔好再見了

呢度P牌係冇權𨳒閪㗎

p牌仔全部無賓周

說了再見 才發現再也見不到

屌 咪咁撚mk啦

有B是咪有milk drink

得milk powder
自己add water

block

好多方面㗎上網查下先

有嘅，不多於3mm

連登eminem唔惹小

我是咪要喊？

有人答到你點醫早洩既話發左大達喇
如果你對性有要求，一係食自己一係分手，邊有計
事實上為性而分手/離婚為數不少

留TG 我屌足你30分鐘唔射

請賜教

咸左

射夠十次咪滿意lor，再唔係拎支地拖棍補夠下數

能不能 就這樣 啦喇喇啦喇啦啦

你條仔有賓州都好似冇賓州咁，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦

想GC打你隻milk典解會dry到咁丫

忠言逆耳

無感情點做

我唔想咁

我冇賓州可唔可以約你

can 想同sis傾八婆偈

嘩...有b咁大點同你玩啊

我都想同你傾偈偈

問問題都攪成噤，洗唔洗諗諗

都唔使咁灰，你條仔都無幾多經驗
可能第一次吉你剌激左少少姐，希望係咁

call me

搞成點？

平時睇得絲打呻多
無諗過會發生喺自己身上

青頭係咁上下

B都算好身材。。。。？

終於有明眼人
樓主啲用字一睇就知老坑黎

合上雙眼，幻想一下，點止感情，疫情都出哂黎

我聽daddy mami講得多咋喎

咋喎

叫男友學加藤鷹啦

肥仔嗚

嗚what

我又失戀了

咁咪幾好
有失先有新戀架嘛

以為自己開post

B 級英雄

同我生架

你唔係應該痛到仆街架咩
仲數倒幾多下

Gay帝好波
唔聲唔聲又屌多件
雖然得一分鐘貨仔

原來你咁唔正經

唔好再幫個賤男講嘢

年輕人打下友誼波好平常的

我同佢無關係

所以要數住分心

有幾唔正經？

咁你肚入邊個baby典蒜

咁都比你兜倒

樓主個名好熟

滑左胎

我會養大佢

你心地唔好

起底全部係垃圾post
我屌你老母
拉 + blocked

如果唔係全部垃圾post你幫晒全連登所有青頭破青再俾佢哋中出好無？
紅色超大就啱咁垃圾

屌你
諗住自己有得破青
點知起底一睇

229太子站有行動無人講？我屌晒你哋老母！！！

你地天生一對

我三分鐘

搣有搣玩法姐

飛左佢啦
性生活唔好 點拍得耐

咁要試幾多次?
如果有條女 樣衰身材唔好 你試都唔試啦

我係咪邊到見過你個名

Jac 係仲要細啊??? 芝士腸d friend ??

如果係咁 真係唔好委屈自己

用得風頭躉呢個字就知你年紀有返咁上下

頂住左

屋企人教㗎傻仔

支持

搵我啦 我有兩分鐘

龜頭太敏感啫，練習多啲冇事，不過都有速成方法，JJ插沙。

屌新閪快射唔出奇O既...不過一分鐘又真係少左D...

慢慢時間會長D架啦

拉

又學校又18

善用起底功能

PR又請打手？
拉

唔怪得你條女嫌你廢啦垃圾郁啲就pr公司你坐撚住個腦定點

男人有b

唔關事 樓豬不嬲痴線狂開po刷存在感
絕對唔係PR打手
佢係做義工既柒頭

樓主我幫左你澄清

我一個人都夠揪 唔使你做架兩=.=

咁好揪 肯定大肥婆
男朋友有一分鐘貨仔算係咁

肥過catgirl少少使唔使咁

有冇唸過佢射的快係因為你得b
想快d完

又唔會，不過我覺得都可以俾段時間磨合下先，都係唔夾就算。
建議睇下netflix sex education

教佢用手囉 搞到7788 再插
我條仔初初都係咁

B波大撚到我一隻手都揸唔晒

原來根主係單親爸爸

佢同你一樣咁撚肥好難唔廢

sor我得46kg

肥仔波有b真係幾刺激

男人緊好多..

名器

我有j

互射十二碼分勝負

你識我咩

仲話自己唔係B
比我捉到

唔好睇咁多av啦1分鐘算係好勁，正常男人得10幾秒，唔

食藥啦叫佢

唔會！支持！

55

落力啲拉啦點做嘢 喺熱門成日都拉唔落 我都厭😑

唔係吖 幾好睇

😑依層當然
但都要拉㗎

同一條友拉太多冇用

其實根本無拉功能
但唔想再有on9入嚟覆

成撚日比埋啲垃圾波台狗, kpop, 丁圖post走上熱門
啲抗爭, 抗疫, 反共, 行動, 日程post就比呢班閪狗五毛洗撚走晒
屌你老母係唔撚係香港人??
幾撚時先識用不推文整走啲垃閪圾post?

屌你老母個post喺熱門全日依家先嚟屌
一嚟就屈毛話人唔係香港人做乜柒
係咪覺得推post上熱門就贏啊on9
俾你班柒頭咪淨係識推即時討論live post draw attention好嬲就算
你覺得自己睇到有人開唔係時事嘅post就屌好撚正義？
你唔撚出街屌人返工唔罷工？
淨係識隔住個mon捉鬼 依度感情台你死返入cctai啦撚樣
睇晒先出嚟吠啦打靶仔

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

[黑色一毛警告現已生效] 敬請務必保持獨立批判思考, 切勿被帶風向及分化

笑撚死 叫人有獨立思考但自己又走去屈毛
你盲定mi埋眼打字見唔到用咗不推文啊？
上熱門俾你班on9走入嚟吠嘈生晒我好想？
話撚咗不推文廢㗎啦 你要屌就屌連尼住唔搞好啲熱門個計法啦
攬住個熱門嚟屌人 你cctai無熱門？

枉你仲叫人保持理性獨立思考
人唔笑你都吠

bot嚟？乜都駁唔到淨係識屈人同copy&paste

感謝你條傻kai幫拉

依家幫你拉埋啊
仆街
你就失業㗎啦推拉師

不推文咗好撚耐啦死傻鳩
根本無拉依個function
我多謝你幫我賺click rate啊

click多啲入嚟啦
多點擊上熱門快啲啊
你背熟熱門準則未啊

.